屌你老母Android版app黑完mon未

追親post掃幾頁就黑mon load唔到 咩掣都冇用 最多出去睇返主題 要重新開apps先至睇到post
好撚煩
幾分鐘一次都話 而家係十秒都冇就一次

呢兩日越黎越嚴重

屌

係啱啱林鄭個post追都追唔到

今日會出 beta 睇吓問題有冇改善

如果未join 嘅可以噤 「成為測試人員」，稍後會喺 Google Play 收到 Beta 更新

好 我本身都加入咗beta

仲未有更新喎

幾時有更新 真係頂唔順

原來唔止我自己有問題

Beta版本已上架，請檢查更新試試

辛苦曬
終於可以正常咁追post

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

更新完仲有冇黑Mon問題？

暫時feel唔到有

而家用app版load唔到嘢係咪關朝早個ddos事

更新完入post 變左咁

Beta版

想問就咁入App 唔經Link 入係咪睇到post?

更新： Beta 7000131 等緊Playstore審核
預計個幾鐘後會上架
fix 咗無法下載系統檔案問題

衰過高登

真，高登部ser 一死，全部service 冚家剷 咩都用唔到
連登竟然仲可以用網頁版，真係太唔 consistent

暫時ok
唔計今日被ddos

用緊Android Beta版， 無痕mode 唔work
可唔可以順便睇睇

謝謝